時事台開post可唔可以跟翻好admin個分類 唔好亂咁開？

我見依家啲人亂咁揀分類 搞到全部都亂七八糟一撚樣

傾新聞去新聞
講突發就揀突發
分享偉論/貼人哋嘅評論就去社評
屌人/勸世或者其他分唔到嘅 就貼去未分類

推

連登仔

其實admin都係想啲資訊清晰啲姐

新功能唔識分呀嘛